[圖 ] 大 家 仲 記 唔 記 得 李 詩 韻 ？

求原圖

J死

仲記得有報紙跟到lkf 話好多男人見佢埋身都行開

依家有個叫李施嬅同佢好似樣，我成日都分唔到

聽講煙剷黎嫁wo

我都分唔到 佢地兩個超似樣

因為你未屌過佢地 上次奶佢果時詩韻個西皮右上有粒墨 施嬅無

勁難分

j左 thx

綺夢

你係砵仔糕老闆？

我仲記得佢以前拍劇有個角色叫心儀

以前我阿媽好鐘意佢

李詩韻 如龍捲風吹過

成日覺得e d 圖好好j

係“像龍捲風吹過“啊

梳

金剛對抗這吸引

細個成日j

原圖呢

一開個POST硬左

好撚正

張柏芝 如海潚沖擊我

曾志偉下沉

陳偉停車場

蔡加讚

耶人

你做乜撚野事

明年今日？

屌 笑左

做乜鳩

李詩韻 像龍卷風吹過

我想要陸詩韻多d

黎明完全難自禁

夏雨知道實在太愚笨

我要原圖呀 唔要呢張呀

個人覺得李詩嬅好撚姣 over左

李詩韻就純d，同好似後生d

我都留意左好耐先發到少少

香港好落後，呢款女識為人諗, 應該晨早去拍AV

詩韻

李詩韻同李施嬅好似一齊拍過寒山潛龍

同庾澄慶，哈林一樣咁難分

李施樺正啲

李施嬅咪喺李詩韻囉

你訓醒未

知喇知喇，呢到個個都唔知得你一個知，叻叻豬

唐詩詠都無

叫佢返u汪啦

返u汪啦

衝出嚟柒一次唔夠要柒兩次

仆街你唔貼我都唔知

根本係兩個人

唔係多得上面果件根本唔知係同一個人

On9仔同一個人黎架
恥笑開始

我都覺 有無keyword可以search到

好耐無見過咁直必既腸

難分真與假

Block你老母臭西

係連登算係咁嚟 三頁先有真心

定係佢想扮真心引我出嚟

城城既 弱？

陸詩韻

學友一刻也算是緣份